有冇人部電腦夠我用得多電？

今個冬天唔洗怕凍 非礦機

Cores:4,981,760
Memory:2,277,376 GB
Processor:Intel Xeon E5-2692v2 12C 2.2GHz
Power ConsumptionPower:18,482.00 kW (Submitted)
Power Measurement Level:1Measured Cores:4,981,760

超級電腦

點睇？ 睇唔明張圖

只知1度電好似=1kw

1度電係1kWh, 即係1kW功率開一粒鐘
搞清楚Power同Energy先